颱風百里嘉+山竹 影響旅行預左claim 爆保險討論區

小弟明天13去，16回香港，咁好彩食哂兩個風
做保險，旅遊保梗係買定，有得claim仲打算claim爆啦！

17號返
買左豐隆
買左幾年都冇claim 過，希望幫到手